Il faut 9 litres d'huile pour remplir complètement 5 bidons identiques.\\Quelle est la contenance, en litres, de chacun des bidons ?
\par
\fbox{
  \begin{minipage}{\linewidth-10\fboxsep}
{\small\em Utilise ce cadre pour faire tes recherches.}
\par
\vspace*{3cm}
  \end{minipage}
}